頭先計過條數，黑警已經累香港經濟損失超過3500億

3500億已經算低估，分分鐘過兆

繼續 唔好停
大家攬炒係我最想見
你咪靠個3萬垃圾狗種幫政府搵錢lo

老鑫認同